台灣比堅尼女登山墮30米山谷 天氣不佳礙空勤救援

台灣南投縣有一名女性攀登愛好者，上周六（19日）獨攀中央山脈，於信義鄉盆駒山附近墮30米山谷。經查證該女子身份，疑是在「山友圈」頗負盛名的「比堅尼登山客」吳季芸。當地警方及消防部門接報後，目前現已發動陸空救援，安排救援工作。

據台媒報道，吳季芸身材火辣，每當攻頂後就會換上比堅尼拍照，因而小有名氣。吳在Facebook另經營粉絲團「G哥比堅尼的高山足迹」，亦有不少穿着比堅尼泳衣站在百岳頂峰上的登山照片，擁有近4000名粉絲。網民得知她出事的消息後，均紛紛為她祈福。據悉，吳女3周前亦曾出過事故，並在網上發布其受傷相片。

但據台灣的國家公園管理處副處長林文和表示，並無收到吳女有關申請證明，對她的登山計劃、路線一無所知。又指吳女違規涉「爬黑山」，已違《國家公園管理法》、《南投縣登山活動管理自治條例》。但當局指目前先以救人第一，在搜救行動結束後再了解細節。

據南投縣消防局稱，吳女上周六下午行經無雙社路段時，墮落至深山谷，目前意識清醒、上半身受傷、下半身則無法動彈。她透過楊姓聯絡人向報案。惟空勤總隊直升機周日（20日）啟航時，因天氣不佳而折返；地面部隊第1梯次則預計周一（21日）才可抵達現場。

有圖

入夜冇火冇衫取暖

陷家剷igsearch第一件就係死tb ....那來的出名

屌， 搵到佢FB page, 樣真係好大媽....得對波係挺
又中伏

淫頭

link?

屌你老母。成個舊半水咁嘅樣

台狗真係無腦

抵死

[img]圖片網址[/img]

係咪爭d野？

應該都.....

成班連登仔口味真係好獨特

小弟甘拜下風

距離產生美感

樣同身材不成正比

遠睇似幅畫
近睇似豬扒

棋靈王呢？

師奶味濃

咁老就咪周圍行啦

屌所以話
台妹真係好多雞好淫亂

rip

條女究竟幾多歲 成個大媽咁

清 台嬸黎架

講埋比大家知佢樣唔掂都仲有咁多勇者去睇佢真相

你話係咪犯賤

我ig沒search過窩

戴左超都難掩佢個豬閪樣

橫看成嶺側成峰，
遠近高低各不同。

台比堅尼婦

我hi

眼捷毛咩事

bitch就由佢啦

熟女係另一種風味

but

藝術家

搵返
死左

sauce?

如果行山有帶食物食水乾糧，有著夠衫，點解兩日就死？

連登救援隊：無事喇可以收隊喇，大家返屋企！

咁應該係受左重傷

講真著比堅尼行 除左搏出位之外諗唔到有咩原因

凍死左了

d台仔係咁屌佢冇證登山抵死

放底背囊，換咗bikini，諗住自拍影相就跌咗落山谷。根住就凍死咗？

下半身郁唔到有可能已經內傷緊⋯

證實係凍死?
有d諷刺

求仁得仁

第一波搜救人員總計花了28小時趕到場，途中只睡2、3個小時，而且幾乎是以小跑步方式前進。

搏盡無悔

係行d山太危險
唔關著咩衫事

個樣好大媽 幾歲

已經過左身

單拖上山

台灣有好多土蜂，毒到咬一啖都瓜，點解敢著咁少行山

佢地食開鮑姐

佢應該係打卡影相先換比堅尼

唔死算命大

凍死左啦

吳女曾表示，因與友人打賭輸了，便依約定拍比堅尼照，4年來已成功挑戰百岳，印象中至少換過97套比堅尼。，

原來找數真漢子

我夏天行山都笠到自己實一實，好撚多毒蟲毒草

1月冬天係大山頂為左打卡除, 跟本自殺. 求仁得仁.

呢個角度睇ok喎

上個月先奶過一次野死唔去.

吳季芸12月24日在臉書發文，分享25天的登山路線，並表示下山要吃大餐，「今晚先補肉，明天再去跟醫生報到」。她事後在留言處po照，修長的雙腿滿是擦傷、瘀青，「某處斷崖失足滑落幾米，撿回一命....」。

她自爆：「我真的算撿回一命，朋友看到我滑落的地方、被卡、卡後再重裝爬到安全的路，爬的時候，我真的很希望突然天降奇兵解救我。沒抓踏好真的就會直接重摔落。衛星電話打出去哭十分鐘不是哭假的。」